<台灣係中國一部份> 政府建議修例 將一次性移交逃犯安排適用範圍擴展至香港以外的中國地方

保安局就一次性移交逃犯安排蒐公眾意見 將提優化建議

2019-02-13

政府建議修例，將一次性移交逃犯安排適用範圍擴展至香港以外的中國地方。保安局今日表示會收集公眾意見至下月四日。

台灣又被吃豆腐

d公眾意見都係民建聯憑空建立出黎

民建聯支持，大家要反對

台灣法院都叫做相對地獨立
你中國政府話邊個有罪，法庭就照做

到時候香港警察真係照捉？

美一中政策
係唔承認台灣係中國領土

取消香港政策法 +1

台灣=/=支那,唔使引導,根本就係合法化洗頭艇

仆街大粒墨 自己死去台灣啦

屌你老母敗家仔 殺人之餘 仲要累到腥港畀狗共後插入